呢條女著起套露肩裝又幾能正

想奶

Gay

gay

非

呢條女(x)
呢條仔(O)

gay po

天氣咁凍個衰婆仲要露個膊頭出黎

屌你gay po

我返到屋企一定要教訓吓佢

短髮好靚, 長髮唔靚

是

長髮都靚

唐氏綜合症定輕度弱智

正，真係要每日追一追

短定世一

樓豬gay

覺唔覺reply剩係回一個單字既大部份都係個腦有啲問題？

我除外